做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！

唔喎

點解喎

好眼瞓但係瞓唔到

聽緊光明頂

擺低部手機
咩都唔好認
好快瞓到ga la

咁夜聽電台係咩事

要學習鋤dee

放低咗喇
排排坐定定先

十一點零咋喎

純粹鐘意聽陶傑鳩up

Sleep=weak

Ja ga

好難

好易啫

用啲2仔去屈人g

鋤dee一個月已做

good

聽日唔洗返工咩你
弓起你揾到工啦

乜都講得出口

u weak

想揸波

Strong die

揸我

揾女

teach?

順手

靈魂被抽乾 殘留著軀幹

海

No me selfish dog

絕呀

返屋企未呀

a0毒撚

非基

返緊了

幾時再出pool

開

咩再

乖，矛事既

咩

sor, 手殘

冇你唔掂

女仔手都未掂過

真？

姐係點

掂我

係

留給我日後用來形容前面境況

有你就有52

岩岩放工

風光x葬

gay

有先得架

ching返咩工呀
收咁夜

我下星期整曲奇 希望唔好爆炸

我收埋晒

你勁

想食

天很藍

臭手 不了

留給我

屌爆你
啱啱有人4隻dee加夫老 玩哂

唔知可以點幫你
無事既，有咩可以幫到你既話都可以問我

首先係唔好失敗

一兩鋪啫，大家都攬炒就唔緊要啦

以我資質應該要練習幾次先見得人

你叻叻的 等你

之前整過 佢唔識脹起身同埋焗完舊舊都發到好大搞到痴埋哂

媽毛毛演唱會

回去吧

你？

cs

positive!

輕鬆啦

失敗照食

首先不要失敗

Sweet

失敗我都食哂佢ok?

cs真係唔係俾人做
日日受氣wo
真係辛苦晒

喂學到塵真傳呀

已經餓了

留意番我係交足學費

一人一半ok?

用臭手揸你波

係未用錯粉啊？

媽？

回去中了

你呢

藍

得到朋友的客觀分析 我冷靜好多了

曲奇粉都會錯架咩

唱歌未

很好

唔好爭 汪兩聲黎聽下先

你都要好呀 凡事都有唔同方面
就算一個人都可以活得好好啊

你用邊隻麵粉啊？
啱曬份量，無錯用料，溫度溫度時間無錯
就完成架喇啵，甜品就係咁

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎

好耐 唔記得了
下星期一定會成功！！！

知道知道

好似家陣有d簡易版，有d人會將步驟縮短，再出一包包賣
幾方便幾啱新手用
如果見到可以試下個d都得

聽我唱歌不如坐定定等睇鍾哥哥既故事

汪汪汪

你自己要晒啦
有人唔做做狗

搶返嚟

幾時有得做人

如實在認真喜歡我
或是有心敷衍我
如今只有三歲都清楚

有故事聽嗎

坐定定排好隊先

係supermart見過
但好似好冇挑戰性咁

你有得揀，自己諗啦

sadddddddddddd

由易開始，習慣咗，有成功感先慢慢向上挑戰嘛
唔知點解身邊個個都係度整月餅

返工

情人不愛你 還不愛你 憑什麼否定你

有一只貓認識了一只老鼠，便對它大談特談自己是多麼喜歡老鼠，原意和它交朋友，弄
得老鼠終於同意和貓住在一起，共同生活。“我們得準備過冬的東西了，不然我們到冬天會
挨餓的，”貓說，“至於你嘛，我的小老鼠，哪裡也不要去，我真怕你會被什麼老鼠夾子夾
住。”老鼠接受了貓的好建議，於是它們買來了一罐豬油，然而兩個人都不知道該把豬油放
在什麼地方。它們左思考右思考，最後貓說：“我覺得這豬油放在教堂裡是再合適不過的
了，因為誰也不敢偷教堂裡的東西。我們把豬油藏在祭壇下，不到萬不得已的時候決不動
它。”豬油罐就這樣被放到了安全的地方。可是沒過多久，貓開始想吃豬油了，便對老鼠
說：“小老鼠，我想跟你說點事。我的表姐剛剛生了一個小寶寶，還請我當小寶貝的教母。
那小寶貝全身雪白，帶著一些褐色的斑點。我要抱著它去接受洗禮，所以今天要出去一下，
你一個人在家看家，好嗎？”“好的，好的，”老鼠說，“你儘管去吧。要是有什麼好吃的
東西，千萬要記著我。我很想嘗一點洗禮時用的紅葡萄酒。”這一切當然都不是真的，因為
貓並沒有表姐，也沒有被請去當教母。它直接去了教堂，偷偷爬到豬油罐那裡，開始舔呀
舔，把頂上一層豬油舔得精光。然後，它在城裡的屋頂上散了散步，想碰碰別的運氣；接著
便躺下來曬太陽。每當想起那罐豬油，它都情不自禁地舔舔自己的嘴唇。它一直等到天黑才
回家。“啊，你終於回來了，”老鼠說，“這一天肯定過得很開心吧？”“一切順利。”貓
答道。“你們給那孩子起了什麼名字？”“沒了頂層！”貓冷淡地說。“沒了頂層！”老鼠
叫了起來，“這個古怪的名字可不多見。你們家常取這樣的名字嗎？”“那有什麼？”貓
說，“不比你的那些教子叫什麼‘偷麵包屑的’更糟吧？”
沒過多久，貓又想吃豬油了。它對老鼠說：“你得幫我一個忙，再一個人看一次家。又
有人請我當教母了，而且這個孩子的脖子上有一道白圈，我實在無法推辭。”好心的老鼠同
意了。貓從城牆後面溜進教堂，一口氣吃掉了半罐豬油。“什麼東西也沒有比吃到自己的嘴
裡更好，”它說，心裡對這一天的收穫感到很滿意。等它到家時，老鼠問道：“這個孩子起
的什麼名字呀？”“吃了一半，”貓回答。“吃了一半！你在說什麼呀？我長這麼大了還從
來沒有聽說過這樣的名字。我敢打賭，就是年歷上也不會有這樣的名字！”
不久，貓的嘴巴又開始流口水了，想再去舔一舔豬油。
“好事成三嘛，”它說，“又有人請我去當教母了。這個孩子除了爪子是白色的，渾身
黑黝黝的，連一根白毛都沒有。這是好幾年才會碰上的事情，你當然會同意我去的，是
嗎？”“沒了頂層！吃了一半！”老鼠回答，“這些名字真怪！我實在弄不明白。”“你白
天又不出門，”貓說，“整天穿著深灰色的皮襖，拖著長長的尾巴，坐在家裡胡思亂想，當
然弄不明白啦！”趁著貓不在家，老鼠把屋子打掃了一下，把東西放得整整齊齊。可是那只
饞貓把剩下的豬油吃得乾乾淨淨。“人只有把東西吃得乾乾淨淨才能放心，”它自言自語地
說。它吃得飽飽的，直到天黑了才挺著圓圓的肚子回家。老鼠看到它回來，立刻問它這第三
個孩子起的什麼名字。“你也不會喜歡這個名字，”貓說，“它叫‘吃得精光’。”“吃得
精光！”老鼠叫了起來，“這個名字太令人費解了！我從來沒有在書上見過。吃得精光！這
是什麼意思呢？”它搖搖頭，蜷縮起身子，躺下睡著了。
從此，貓再也沒有被邀請去當教母。可是冬天來到了，外面再也找不到任何吃的東西。
老鼠想到了它們準備的過冬的東西，便說：“走吧，貓！我們去取儲存的豬油吧。我們可以
美美吃上一頓。”“是的，”貓回答，“那准會把你美得就像把你那尖尖的舌頭伸到窗外去
喝西北風一樣。”它們動身去教堂，可它們到達那裡後，看到豬油罐倒是還在那裡，裡面卻
是空的。“天哪！”老鼠說，“我現在終於明白是怎麼回事了！你可真是個好朋友！你在去
當什麼教母的時候，把這豬油全吃光了！先是吃了頂上一層，然後吃了一半，最後……”
“你給我住嘴！”貓嚷道，“你要是再羅嗦，我連你也吃了！”“……吃得精光，”可憐的
老鼠脫口而出。它剛把話說完，貓就撲到了它的身上，抓住它，把它吞進了肚子。這世界就
是這樣！

返夜班？
辛苦晒

唔訓

y

慣左夜訓

早瞓返

多數夜晚先多人9up

我睇晒

晚晚都唔想訓，到聽朝又無精神翻工

+1

“人只有把東西吃得乾乾淨淨才能放心，”它自言自語地說。
明明佢係貓
好現實今日個故事

返工就覺得冇晒私人時間
做廢青又悶到仆街

我都唔捨得瞓覺

終於開

正評是我給的

就算世界無童話 放下包袱完成它

即使昏睡大概不想安睡

唔悶，好鬼忙

但我依家先睇到 要瞓了 好攰 琴晚又瞓唔著 連續第3晚了

每次見到你個名我就諗起大笨象去跳舞

快d去瞓啦，祝好夢

失眠好辛苦
脾氣都會差d

我

點解唔想呀

早瞓先身體好

開左好耐

射射

瞓啦

大笨象會跳舞
馬騮仔會上樹

好啦，早抖啦

早死之鬼

謝謝

正呀

下一句係未狐狸會打觔斗

係好辛苦啊

岩岩先見到

唔准死

無錯！！！

快d瞓啦，希望你瞓得好
呢邊開始頂唔順想嘔又頭痛

不嬲夜訓

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙蒂放一邊
難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

好多野諗

我都係咁

希望下次見到你話不嬲早瞓

好少可叫春喎你

打緊飛機

幫你

好似係...唔知點解今日好

幫我含可以嗎？

ok

多謝，我出咗嘢喇

係咪唔應該再相信人 最後都係會比人食左落肚

每晚都睇

我沒有運氣放大自私的失意

貓啫
btw，防人之心不可無
利申：成日被人係背插幾刀

唔想信

唔好信

唔信人

咁人都有分好多種
總有可以信任嘅
最緊要帶眼識人
唔好毫無保留咁去信其他人

唔想煩了

所以有時一個人真係好舒服

是啊

你舒服就好，唔好在意太多

知道

乖

唉 我十號風都要死返去tim

我明，辛苦你了

ig都可以傾計架

我瞓唔著

好焦慮啊有冇人可以救下我

咁未改返係ig傾囉
會唔會係對你無咩意思？定係用開snapchat啊？

做咩事啊

唔知啊 今日突然焦慮發作 解釋唔到

我都有呢個問題
不過唔知點幫你
試下慢慢深呼吸，慢慢轉移專注力，好深咁慢慢呼吸

有人可以陪我傾計?

有，不過唔多

一諗起聽日要早起就瞓唔著 好多野諗

諗到脫髮

會唔會係你講既嘢佢唔知點覆/吸引唔到佢覆啊？
一次兩次，唔好太著緊住先，慢慢嚟啦

你咁樣瞓唔到架
試下慢慢調整返自己呼吸
深吸幾秒，再停一停，慢慢用幾秒呼返出嚟
比個數自己，係心入面數，幾個循環之後就會開始冷靜同易瞓d，加油

thx bro
btw有咩可以幫我暫時逃離現實

真啊，唔好太關心佢，試下引佢關心你
唔好太心急啦，慢慢嚟

個人用過好多，但全部都唔建議
如果可以，飲小量酒，會好瞓d
如果真係唔掂，可以考慮去轉旅行，等自己個心抖下先
你得既

我講宜家

瞓就係最好既方法

好辛苦

你個方法真係work

真係冷靜左

方法係有，不過真係唔建議
慢慢深呼吸抖下先，飲大淡水之如此類

巴打又做咩唔瞓

你無事就好，放鬆d，其實無事既

其中一個病
失眠症

有冇食藥

我明啊
好想陪住佢，無論做咩都係
但人地未必咁諗
而且唔好咁急，會嚇親人
慢慢交流下認識下先啦
你得既，慢慢吸引佢愛上你，加油

好擔心，好驚自己鍾意嘅女仔唔鍾意自己
話就話唔會鍾意佢，但我只係唔想鍾意佢
只係我個心話我知，自己已經對佢產生感情
同埋。。。
唉，百感交集，唔知點講落去
有無人明呀？

無
我呢方面真係勁唔乖，被醫生知又會屌死我

仲咩仲未瞓啊

有啊

飲咗咖啡

我試過中學個陣溫書，飲完之後瞓到隻豬咁，之後就衰咗

事隔兩年幾，其實自己都仲未ready好，但感覺已經到咗
點算好呀

其實我好眼瞓 入嚟say個hi就瞓

兩年幾都仲有feel？
不如你講詳細d，開始摸唔清個故事

goodnight

快d去瞓啦，其他人都瞓曬喇，gogogo

巴絲打d故一向好亂

駁唔到

巴打學佛?

單身咗兩年
以為自己唔會再想拍拖
但識咗呢個女仔之後
有種心怦亂跳嘅感覺
呢個女仔只係識咗個零月左右

小圏post? 今晚食宵夜, 一路吹水一路隊日本茶, 而家訓唔著, 屌

唔識表達當下嘅感覺

有事找我?

唔捨得瞓 ～

食晚餐

你隊茶緊係瞓唔著啦

依家d中學生最怕抒情文

有d嘢，要嚟就嚟
可能你被感情傷過，所以驚，好多嘢擔心
但佢的確係令你心動個個，反正都唔一定係你既
緣份既嘢，要嚟就嚟，放膽上啦巴打

e d好快gg

聽朝就唔捨得起身架喇

準備飛？

難怪中學都GRADE唔到

唉 求安慰

返工呀
通宵更

有冇故仔聽?

我唔係好記得個故事...

辛苦你了

dayoff

有故仔就排排坐定定了

你就好啦
好好休息下

等我諗下先

詩狗

我係咪識你

我有係到講過野咩

毒L無朋友
機場友？

唔做狗

我比較想壓抑呢種感覺
唔敢再去愛一個人
所以番咗大陸避下

咁你重新講下，咩事求安慰啦

@樓主

希望你唔係我諗緊個個

一定唔係

要避都避唔到
或者真係得既，加油

我都知，所以努力壓抑緊呢種心情

佢今日有講啊，係上面，幾現實下

你有10秒時間......10

冇 好簡單 鍾意左個男仔但俾人當兵

佢都係做機場

機場都有好多唔同既位

忘記並不等於從未存在，一切自在來源於選擇，而不是刻意。不如放手，放下的越多，越覺得擁有的更多。
-----------------------
某日，坦山和尚與一道友一起走在一條泥濘小路上，此時，天正下著大雨。

他倆在一個拐彎處遇到一位漂亮的姑娘，姑娘因為身著綢布衣裳和絲質衣帶而無法跨過那條泥路。

「來吧，姑娘，」坦山說道，然後就把那位姑娘抱過了泥路，放下後又繼續趕路。

一路上，道友一直悶聲不響，最後終於按捺不住，向坦山發問：「我們出家人不近女色，特別是年輕貌美的女子，那是很危險的，你為什麼要那樣做？」

「什麼？那個女人嗎？」坦山答道，「我早就把她放下了，你還抱著嗎？」

睇咗

慘
搵過下一個

咁易咩 可能我褶 1兩年先識到一個覺得岩岩地既人

我做緊

睇過 你講過

不得了
幾啱大家睇

貪食貓+10分

冇錢養你了

大家都係，但一齊咗都未必真係啱
加油啊，人海中找到愛你既人真係唔易

搵有錢靚女養

那你明嗎?

唔知佢今日洗唔洗番工

心情未調好，番唔番香港好
定係度休息多一兩日先

機場有咩工番？ 身邊有啲FD成日話番機場
好好奇佢地係做咩

情況許可當然抖多陣先

好多嘛，咩都有喎
利申：之前返機場

打機打到依家 瞓啦

早抖

我都係，有咩心事啊

緣盡自然放下

大陸上網好麻煩呢
番香港block q 咗佢有無得捻

直接再去外國行下
我驚你block完又心思思解封

晚晚試下瞓，深呼吸
深吸幾秒，停一兩秒，再慢慢呼出嚟
心入面最好數住，分散下注意力，好快瞓得著

我完完全全駁你唔到
但對身體唔好，瞓小小都好過無瞓嘛

啖定喎，未去到咁犯賤

又真呀，加油

最近一直諗一句話
快樂並唔係睇你擁有多少 而係介意多少
反正人到最後都係一場空
諗到呢到介意既野全部都暫時放低哂 頓時輕鬆好多
開始明白點解有啲人會出家

你開心就好

我已經唔知幾多日...
btw，聽日返工唔精神要小心啊

Long time no see

色即是空 空即是色

仲未瞓

幾好嗎?

睡意全消

好彩day off，雖然可以瞓到自然醒，但小心惡性循環聽晚又瞓唔著

一定唔係咁
愛人先要愛自己啊
抽離一下先啦

好同唔好有咩分別 反正都係死唔去

快樂之道

某日，無德禪師正在院子裡鋤草，迎面走過來三位信徒，向他施禮，說道：「人們都說佛教能夠解除人生的痛苦，但我們信佛多年，卻並不覺得快樂，這是怎麼回事呢?」

無德禪師放下鋤頭，安詳地看著他們說：「想快樂並不難，首先要弄明白為什麼活著。」

三位信徒你看看我，我看看你，都沒料到無德禪師會向他們提出問題。

過了片刻，甲說：「人總不能死吧!死亡太可怕了，所以人要活著。」

乙說：「我現在拚命地勞動，就是為了老的時候能夠享受到糧食滿倉、子孫滿堂的生活。」

丙說：「我可沒你那麼高的奢望。我必須活著，否則一家老小靠誰養活呢?」

無德禪師笑著說：』怪不得你們得不到快樂，你們想到的只是死亡、年老、被迫勞動，不是理想、信念和責任。沒有理想、信念和責任的生活當然是很疲勞、很累的了。」

信徒們不以為然地說：「理想、信念和責任，說說倒是很容易，但總不能當飯吃吧!」無德禪師說：「那你們說有了什麼才能快樂呢?」

甲說：「有了名譽，就有一切，就能快樂。」

丙說：「有了金錢，就能快樂。」

無德禪師說：「那我提個問題：為什麼有人有了名譽卻很煩惱，有了愛情卻很痛苦，有了金錢卻很憂慮呢?」信徒們無言以對。

無德禪師說：「理想、信念和責任並不是空洞的，而是體現在人們每時每刻的生活中。必須改變生活的觀念、態度，生活本身才能有所變化。名譽要服務於大眾，才有快樂；愛情要奉獻於他人，才有意義；金錢要布施於窮人，才有價值，這種生活才是真正快樂的生活。」

明哂 可以休息

名譽同金錢都唔關我事 愛情就唔講了

肚餓失眠
然後諗住食完野訓覺
然後繼續失眠

瞓幾個鐘

食飽d再瞓

驚肥

肥開架啦

唔驚啦

要架，慢慢嚟啦，加油一定得既

聽朝8半

仲唔快d去瞓

因為失眠 放鬆唔到明明好攰想瞓

我都想
失眠症

做咩事咁辛苦搞到你放鬆唔到啊？

唔駛
就要要都係會瞓唔到

有無睇醫生啊？
其實除咗藥仲有其他好幫手
例如適量嘅酒如紅酒、香薰、運動、音樂都幫到你
食藥真係傷身架

心理病
我都知我幾多嚴重問題下

1時時

快d瞓，個腦試下諗d無咩意義嘅單仔重複咁讀
好快瞓得著

熱到訓唔到 冷氣壞咗好多日

因為要返工

堅慘

做咩仲唔訓呀

唔了

返到公司了